獌聯呢隊食屎狗好意思屌人黑哨

祝你地成隊死全家 屌你老母閪
連埋堆球迷😂😂落去幫費老狗墊定屍底啦
記得用聯賽杯裝屎水比個廢老飲😂😂

屌 4424

反曼仲專心過曼迷 笑死人

講到你地無笑過利咁😂
懶鳩清高😂😂

只有我地皇者獌可以笑人牙

樓主真曼

D屎水因住跣親人呀

Thanks man🍻

對唔住，決賽黑左你地利物浦

好嬲

Sorry囉

死利狗收嗲啦 一時唔偷雞做保長

決賽文尼出唔出到?

真

小鳩器

利狗飛機杯也沒係嬲d😂😂😂

完場先反擊啦

嬲唔過馬達狗個樣
慘
😂😂😂

駁唔到

唔小心入多球

唉，呢啲飛機杯真係唔想要

你班撚樣生癌死算啦
黑哨贏仲咁撚臭串

呢句真

啱聽

垃圾痢狗睇到就黎爆血管

多撚謝樓主真曼

係啦 20年都未還完息

激撚死班利狗😂😂
爽

還你老母咩
利狗無被人迫害
係你地靠黑哨作威作福姐

反cup未

利狗有無人死唔知啦
你地狗隊親😂😂😂

點解唔見文尼出場既

好意思笑人死😂
嘩你地好口臭

嬲呀?

系

發緊脾氣

加比亞甸尼撞入個波吹offside

坐定定睇我曼捧杯酸
你就熱血睇返歐霸老二同英超老二d 精華😂😂😂

系你老味

好傷心呀
傷心到死咁濟
準備落去陪馬達狗

岩啊 死利狗 等睇我地曼聯捧盃啦 我曼必勝

好撚肉酸 唔怪得無人買你走

笑利都咪撚笑沙基利

獌無資格話人黑哨

笑下你又唔撚得既

無知一問
唔係新例唔同左咩？

好似係
唔係我死都唔撚掂

叫我地daddy教下你高普daddy點打決賽算啦
失敗專家

樓主又辣慶火頭

入到決賽咪比你地黑
收皮啦好彩無入

係 雲巴士頓一上台就廢除左越位啦 成班井底蛙唔sick ball

癲得過你點鳩幾鐘晌度睇隊最撚憎嘅波踢決賽 , 自己晌度玩 photo hunt ?

收聲啦
呢場波黑撚過你

what牙

獌狗無睇西維爾對利？
洗唔洗搵返個即討比你呀
咁撚憎唔補鳩住你唔通幫你老母奶閪？

講黑都唔夠謝四黑既

樓主講得好

5點幾=.=

sor9ry

所有利輸都有獌即笑嫁啦
都無問題 無啦啦懶清高

我訓撚咗覺啦傻閪 ,

你幫我老母奶閪 我老母都嫌你條脷短呀傻鳩

希望星期一利狗輸波冇獌狗出黎

好餓

唔洗返工咩

脷長就比人告得入啦

樓豬講得好 班死獌狗仲串柒柒

又放...

今次撩火頭
返屋企先含

樓豬講得好

喂，我入左波，串下係咪唔得先

死曼狗

完場咪又係最聯贏

縮乜沙牙沙狗

樓主我係咪見過你/踢過波

無
唔踢波

認錯他首

睇15妹fb d鳩like同鳩人就知係你

YES

屌你老妹

==?

He 9up
你睇波啦咁得閒

睇緊牙，我有冇你fb

利嚟嚟去去個幾件，唔識分

無

佢踢波勁到仆街

上次同佢踢 入波入到我跪係到求佢唔好再入

係

樓主十年前連挑18區街場之後就封腳唔踢了

樓主講得好！！！

你係我隊友
守龍勁

贏到冇哂對手就掛靴

已經無對手值得樓豬出腳了

sor9

捱夜睇曼聯捧杯？

今晚訓唔訓得著

真係慘,搞到2點幾都無得訓

有錢收 訓先屌你老母

屌你老母

辛苦各位捱夜睇我曼奪冠

仲要lin入波

試找出樓主與阿狗分別

班猁狗捱夜谷谷埋埋又射唔出

贏球證

嬲到訓唔著 屌

要同深宵仲支持曼聯的猁講聲唔好意思
令你地失望

捱左成晚夜85分鐘絕殺
利狗又要睇住我曼捧杯

打左成晚飛機都射唔撚出

猁狗今晚訓唔訓得著呀？ 返入棺材哭喪俾狗屌啦

盃已捧 理撚得你
嬲呀？

睇怕你班利狗都訓唔著,快d 開隻FIFA 拎英超出下火先啦

唔好再貼啦下

其實班獌狗都幾無恥
靠黑哨捧杯都仲咁沙塵
做獌狗真係好
無羞恥之心咁做人係會開心好多

講得好

駁唔刀

陣間又比人話你死利狗

唔通好似猁狗咁做狗好咩, 喊完好快d訓啦

死猁狗

yes
曼迷應該去修咸頓主場跪喺度集體認錯還返個杯俾人

人地隊波榜首喊乜春

好心班反曼就學下曼迷咁有風度啦

樓主開個咁既post屌人都唔俾人反擊
+2gc我地可以點做

冠已攞 理撚得你

乜有講錯你咩

又玩資格論?

教咩教呀
+2gc咪又係啲49000作出黎
講到最正義咪又係你地
不如開下班 教下其他人點樣做到面皮咁厚
將事實都變成假野唔
正義正義 最正義一定49000

係49000作既咩

邊撚度係資格論呀柒頭

好意思屌人黑哨
姐係自己有黑所以唔屌得人黑

冇睇到波 發生咩事

摩連奴已經從廢sir 學識4424陣法

捧魚拉突既原因就係欣賞其他球會無可能做到既4424陣法

戰術大師

靠黑哨迫和利都串啦果時

咁都射得出死猁狗

沙兄好波，垃圾獌贏波靠黑哨

嬴個飛機杯姐, 使唔使連+2GC都入埋曼數

多得過你班撚樣使成億嚟買隻杯咩

點呀柒頭, 係咪好撚唔服氣呀, 文尼決賽出到

Ching 冷靜D

邊撚到唔服氣
都黑左好多年啦
黑完人仲大大聲真係

5年夾埋洗左幾多錢捧個紙杯

42:41

41呢個紀錄幾耐冇更新過

多得過你呢幾季咩
以前笑鳩車鏝金錢足球
而家就

話你黑又用死猁狗班柒頭做擋箭牌

反獌＝利

杯多唔過獌狗唔話得佢哋黑架

呢個正
以前就懶正氣咁屌鳩人金錢足球
又唔諗下買里奧 華朗個陣又係破哂紀錄咁買
近幾年班獌狗就收撚咗皮 提都唔敢提

利記對上係咪11/12球季捧盃
由11/12之後先開始計 利物浦下一隻盃嘅代價係大約係$121,530,000 如果黎緊支出大過收大又會再升 利記用多啲錢買隻盃定曼聯用多啲

死利狗真係成個怨婦咁

獌狗笑鳩人金錢足球/黑哨真係特別好笑

YNWA

又搵猁狗班柒頭做擋箭牌
而家屌緊你班柒頭錢又用得多
仲要黑哨先攞到隻杯呀柒頭
黑完人仲要出嚟周圍吠

多得過你班撚樣使成億嚟買隻杯咩

呢句唔係利狗講？

係猁狗講
咁點
黑完人仲大大聲
而家得猁狗屌你班柒頭呀

咁你又話我搵利物浦做擋箭牌？

而家得猁狗屌你？

1001

你依家係其中一個屌緊 我唔可以屌返你？

可以

同埋我好明顯係針對你講果句野

ok我柒左

算啦 尋晚啲人等左成晚最後都射唔出 係語無倫次

不了，同利狗講野要搵夠論據證明對住其他十八隊+國外聯賽有交集嘅隊伍 都係立於不敗之地先屌得

係
猁狗唔屌得

喂 尋晚谷住 快手啲去廁所搞搞去 下吓火先啦

尋晚屌緊女邊得閒睇黑哨波咩

咁慘 屌緊女都射唔出 唔怪得今日咁好火

邊夠你哋好火
黑完仲大聲過人咩

黑哨波好好睇咩見撚到獌都唔想屌女啦

兩邊都垃撚圾

對面咪又係走甩左張紅牌

冇睇嘅話個陣真係以為皇者曼大炒利狗

我屌你地老母呀獌狗
黑哨死全家啦臭閪

十卜

皇者曼

剷雪狗我屌你快凍死

無人理你呀david仔

睇返個收入先啦屌你老母
呢幾年邊夠你地用得多呀